後悔閲文75蚊冇入！

呢幾日火箭咁升！
一升就屌你老母幾蚊！

今日收88仆街

後悔370冇入qq添
後悔9.5冇入1548添

西股唔入啦

後悔咩... 醒的就搵下隻700

on9

我夠後悔6.5冇買612添啦
8.2買完8.3沽 轉戰700
今日9.42

后悔140放L 哂700, 600 股

后你老母